[突發] 蘋果報左好多警車入沙田 !!

如題，好驚中大d手足上車就出事。
所以報告下，手足睇到請執生！

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

希望家長見到可以幫下手